[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2042)

誤中 正評羊

今晚啲波西到

Lm

訓左乜柒都無買 琴晚荷蘭咩料

美國下盤屌得過

德國keep住2:0
臨尾幾分鐘荷蘭啪兩粒入球

俄仔

黑山果場

如果琴晚荷蘭贏埋，咪殺埋補和個d手足

德國西波，比利時個劇本劇咗一半

D人補和應該都會保埋反cup掛

瑞典9.5b

比人反cup都算 冇諗過個25龍又比人炒5球

正評羊

半一上盤，80 分鐘2:0 ，仲補cup ?

澳洲派錢波

狗會精選細波細角

又派錢

重心？

贏3球先有全格

聽朝又有秘魯呢隊垃圾對家買

有走地洗乜買咁深盤

睇岩咪買

瑞典幾時轉半一盤？

呢隊黎巴嫩仲廢過上次科威特
走地？等完場啦

但國際賽澳洲會唔會認真踢先

國際賽冇路捉 ，但賭仔性格又想玩

澳洲角大？

睇好半大

1.5?1/1.5?

澳洲2粒1.5

Keep住update plsss
户口結餘:215

友誼波變數大唔好衝動

韓仔贏唔贏到
見有朴智星又唔撚出 屌你老母

直屌半場波膽2:0，唔洗諗

個比數可能同2012年果場一樣半2全3

亞軍延朝早又對墨西哥？
前日先踢完 仲要都係熱身賽

澳洲場波讓到咁深, 但係又開個2.5 大 1.65水比你
感覺怪怪地

回歸！

你輸好啦

日本個場究竟有冇即場角球
App又話有，電腦又冇

有live但角球無live

澳洲派錢波？

唔係朴智星黎

係咩 見後備名單有佢
同名？

泡菜有黃義助

佢仲踢波？

有無澳洲陣睇

友賽都讓球半兩球 屌你老母啦 狗會

我米飯班主一夜之秋係邊

黎巴

Gun

同我食緊飯

黎巴嫩x南韓x日本

仲諗住幫佢含

刺客巴有冇派錢水

同秋哥傾完 決定一齊買澳洲
但我地都小注

跟

9.5s 100%

上盤？

友誼波大家睇路

有冇澳洲陣

半場波膽2-0
全場2-0
角小

好似係卡希爾告別戰

下盤

上盤啦

肯定細波2.5s

半和搏下

我都係避算

你咁黑仔，岩㗎啦

又話上

角球掃哂s 講完

仲唔開波

角大 100%%

1%?

同路齊上

有冇link

友賽半細係定律

第一次見呢度笑半大

澳洲佬痴撚線唔撚準時開波

傾緊劇本

仲未寫好劇本

同美國佬一鳩樣

角細半細ready

第一次被笑

澳洲佬踢國際賽都幾正氣

美國佬同澳洲佬都係咁痴線, 鍾意幾時開波就開波

黎巴嫩

澳假

買左 半大 又買全細 覺得好on9

黃色係澳洲？

點解唔索性買2:0

法國？

河床goal

泥巴亂

BEEEEE

大炒

仲未開波

開始咗未

PSG 1:0

主埸半埸456

唱緊歌

開波未呀屌你

德國gel

入波未

等...

上面班on9 玩撚完未, 要玩就死出去玩
成班小學雞, 仲細呀

點做到遲廿分鐘仲未開始

等緊過數

澳洲盤邊有得輸

澳洲贏就贏撚硬 但國際賽點都會俾返啲面對面 下盤 波膽2:1

開了

澳洲盤
角大
fg

黎乜鳩洗撚比面咩

4:49先開波

仲未入波咁撚廢架

9.5b?

痴線

半細角細

買細啦

1:0

秒goal

1 0

1-0

Goal

終於入

fake.....

炸

炸左

Boom

屌

0:0

炸完對家

炸得好

炸完都係澳洲入

半細頂先嚇到呢

一開波就fake鳩

9.5 2水入

入還入 咪撚刷

無啦啦企係度扮死= =

好快客其他 已Allin

幾分鐘都未入

開波5分鐘抽筋 ?

開波4分鐘就抽筋

企係度扮死

好耐無見

未買

不知不覺 變左老人家

角大企咁硬

巴打

黎巴嫩 5分鐘換人

冇氣啦

急屎姐

黎巴嫩禁屌

9.5大起飛

你買下盤？

好心就摺埋國際賽啦

半大已死

買左下盤

痴線又報假

blocked

又預見到80分鐘後有人屌 細波細角 踢乜撚野

即場買咩好

sor law

2:1完場

垃圾已BLOCK

Child登
報假仲勁過香討

卡仔

開個半大黎先啦

點解唔可以3:0

劇本話咗2:1

澳洲禁屌入未

都可以

好想買客fg 買唔落手

入還入 咪撚刷角

ifc lg

抵

30分鐘後返黎入客ng

ok

袋鼠超班 如無意外應該456

0:1

大波已死

我唔買角大的

咁都冇波入 上盤已死

係，半4:0 全6:0

垃圾袋鼠識入波未

超就超 但係袋鼠鍾意打假波

一定要

1c

踢緊咩

澳洲9踢

11111111111

你買咗下盤咩大佬 寫個劇本2:1....

澳洲入未

禁屌唔入=?

可能4:0c😂😂😂😂

入左

吾能得

未死

2球未

澳大利亞進球了

半大

下盤頂住

再黎多次 禁屌唔入=?

2:0

無架喇 講真

屌，真係開半大？

睇情況好似頂唔緊

仲有成70分鐘喎，咁快叫頂

黎巴嫩打仗就識姐 踢波識條鐵咩

澳洲佬傾先唔刷角了

光總買左1.5？

半場456

2球未呀屌你袋鼠佬

笑4 岩岩都想咁講

買下盤不如留番啲錢

澳洲快入4粒

進攻38:8
球權70%

我雲

瀬屎未

Exactly，其實打仗都廢😂😂😂😂

賤撚到
次次8.5大就足水 就角

錯，買下盤不如派手足，會不會好些？

粒波好似未過過澳洲半場

派完咪又係係比番馬會

廿分鐘都未兩球
垃圾

岩呀 比馬會不如派比手足

屌你又話走

香港同黎巴都係55波
呢場等於澳洲打香港
讓得過兩球

比番馬會，得馬會快樂，派手足，會手足快樂

主其他仲有19倍

有dd道理

入黎吹水又關你事

粒波未去過黎巴佬

袋鼠不要停

半大未
入左1.5 同1.5/2

澳洲無哂攻勢 半大jump

11.5sssssssssssssssssssssssssssssss

半大飛 半價出售

2:0

角

有冇link 依家個條勁delay

ky又黎。。。

快手半大 幫幫忙

頂住半細

好過香港呀咁又

抵la，有得輸半

快手入多球比我補個冇入球
穩贏走人

無報假wor

香港作客就唔係五五波

咁走既意思係點解？得閒入黎吹下水叫唔叫走？

差d2 0

唔係補3.5s 咩😂

唔要差d

澳洲佬好廢啊

岩聽

果日咪走左law，弱智，我有講永世不出現？
你真係為jer而jer

入未呀袋鼠佬

ky又撚狗😂

半場比多粒先啦澳洲佬

對呢d垃圾...袋鼠都入唔到3粒就去死啦

半大EZ

內定左唔比人買8.5足水？

泡仔有無陣

黎巴嫩0射門 澳洲快啲屌死佢

3c

半大先啦

次撚次差小小足水就角

大家都好撚惡 半場都字過就屌到袋鼠個袋都無埋 利申 買左袋鼠

即係一定有9c👍🏻

拗唔贏又話人弱智 我都廢事講咁多

3次

因為佢地買半大

半大手足震緊

9.5b上力

半細頂住

不停送角.....

成日等足水就有角 屌

等極都無8.5足水

買咗細角

半細

澳洲=澳職，澳職都敢買角細，頂到心爆，贏完d錢都唔夠比藥費

收到風半場前準備入多球

單邊角都驚仲要head緊 下半場hea硬

下盤絕對防守唔該！！

對住隊垃圾...冇理由大炒唔到...緊係要屌啦

頂多十分鐘

補多個澳洲冇入球 ？

無時間啦 出絕招啦澳洲

澳職今季細波角細都之前咁偏大

開個上盤黎見我

繼續妹

好垃圾

肯定下盤

CCCCC

仲有一粒

可能下半場一開波就2:0

likely

無問題 頂埋半場先

半大之力

殺一殺d半大黨先 ft2:1 殺埋上盤

2 0完場

頂住呀

CCCCCCC!!!!!!

7c

2：0

Goallll

袋鼠

goal!

上盤加8.5B 肥肥

半大goalllllll

刷角= 入波， 簡單一個道理

好波袋鼠

半大撚全面進場

屌你老母

半大goal

1.5 safe
1.5/2 加油

搞掂🥰

垃圾
3球未

食多d袋鼠肉支持澳洲了

FAT FAT

邊個買半細

勁

7c係咩事

半大gel

終於唔洗袋底都拎出黎bin

個半大差d比祖歷同馬比呢兩件世紀垃圾迫害

9.5-3

遲左買
等高水

恥笑半大個班呢

頭先仲比人笑

12.5 b 屌唔屌得過

南韓個場引客 ？

我都係得1.9 OK啦

半細甘低水都買

撐你有冇得派

開到11.5B就乜都可以了

起碼有半客

3:0未

Over左啦

半細收息？

開個5/6球出黎

呢場有咩人要驗腦
半大輕鬆

好球，馬丁博依爾

日本-2 1.46

半細嗰個真係要驗腦

黎巴嫩番去打仗好過啦

差咁遠仲有平半買
半客太搏

記住買多d👍🏻

上場就好出boyle啦

8.5 c 準備cashed

客 60倍，反cup pls

有人仲話友誼波半細 笑死

轉頭就炸鳩袋鼠佬

me 2.75
不過多你幾球

支持
龍門返去打仗

日本3.5s好似唔錯

阿迷

直接買左5000萬主勝都贏成100萬

烏茲別克勁過韓國
呢場波中立場

你post埋圖la，姐問邊個字有講我不再出現？
唔要拗，係你先入為主，以為我講我唔再出現。
如果咁又係我問題，都幾搞笑。定你無logic，你要jer咪jer，我都費事同你抝

買左10.5s 想死 點解我會咁買
仲要補唔撚到飛

10 分鐘已經4c, 講真一隊正正常常既波起碼場場都要12c up 完場

頭先出飛被

半7

快啲456力架隊啦

半7....
我都驚緊

全8

仆街 半7

望佢入多粒唔好再刷
再唔係咪補飛

呢場=科威特翻版
仲話讓得多 根本對面垃圾

狗會我屌你老母下下唔比我買足水8.5

9.5一定要開到

點補飛你教我
岩岩想買10.5b 佢2連c 變12.5了

禁住攻仲買角細

咁咪買12.5b
半7全14

上盤係咪gel得

以後唔會再賭波

泡仔個陣幾好j

買8.5s既我都未跳樓 你仲怕咩

下盤針了

呢場有無人要補飛

2960巴收左錢未

有無半七魔咒

今場應該最少都3:0
如果妹下妹下都7x都未入即追ng

半2全2 半7全8😏

澳洲擺明派錢 點解仲有人要頂住下盤

買半大既好處就係半場派彩
可以買埋六點

8.5細同路

本來想足水就買大 見佢妹妹下入細算 點知買完就連角

3.5大得唔得？

不敗了

揸住2粒入更衣室
出返嚟應該有一段時間無角
等去返10.5 咪補個大

秋sir 下場點

無入球你輸40 咁都算不敗

係咪韓仔大船

唔緊要啦 8.5s 10.5s既我 一早放棄 等下場

諗起隔離post

有無陣睇

40

左補右補都唔知做乜鳩

補本都比人屌

等又2.1

韓仔陣呢

下下補飛根本冇肉食，咁樣玩不如玩收息波

韓仔呢個陣想直屌客勝

一定2:1 我話既

小注考下眼光
同路齊下

on9補黎補去,仲話不敗

收息輸一次都唔夠贏十次

已屌

同路 不過我個注碼係細你十倍
雖然我覺得下半有多粒又 但寧願贏少啲錢保住不敗

你收息收1.1？

南泡有神龍加神鋒 要泡了

你邊位

咩叫收息唔識？

Gun了

咁如果你下次再講唔再出現既話 最好講埋時間地點邊年邊月邊日唔再出現 好撚小學雞

半和1.87 多數內定

韓仔

泡狗個款似得贏得一球

有黃義助好難唔買泡

一球就夠

你買到1.0幾冇嘢好講啦，1.4樓下都已經叫收息啦

點解係補ng而唔係客next goal

澳洲 3.5 入球大

做乜鳩

召喚一夜之秋

你輸一次1.4夠cover ?
你買得1.4一定要本大
同埋1.4中硬？

Cashed

烏好似好d

睇下卡蛇上面買左咩再睇下賠率

比多3角先

你個名幾正

客ng 駛撚補咩 都開左3 球大波啦 kai sir 捉番呢d on9 番去你個post啦

40雞就唔好講啦...

國父THX 跟左半大

袋鼠sub人

我自己睇就半客穩過全客
個上盤同客勝差太少

齊齊贏錢

你噏乜鳩，我覆緊你句贏10收息都唔夠輸一次呀，所以咪問你你收開啲息係咪1.0幾囉

等你

有無陣po出黎睇

你1.4好多？

國父 我有睇呢埸啲數據 中間有段時間keep左好耐2.5/3盤 可唔可以睇成偏向三球完埸？

你係咩有精神分裂

周圍都係火頭

國父 日本果場點睇

咁係咪贏10次1.4唔夠輸一次呀，答下我
叫得收息又話係咪好多，你唔好死雞撐飯蓋啦

Feel到要2:1

出左11.5細

睇好4.5b順利開出

暫時睇仲有2粒，驚的話可以等75分鐘 2.5/3 有2倍再追，不過我3/3.5會照小注

我答緊條傻仔架喎

澳洲佬入多幾粒

係：）

1800 follow u

同路 我都少注左3.5

60分鐘前開到9.5大派

要返注烏先

半7全7

留

首先，我無講唔再出現，你個腦有問題定隻眼有事？
我可以比$$$你睇埋醫生。
真心，我覺得你好慘，你特登cap埋圖，但個留言一隻字都無係唔出現的意思。

上韓仔大船先

暫時睇半大開硬 2:0 或 1:1 總入球3球左右

CCCCCCCc

世越號

9.5c -2

烏茲別克 780

因為中場個時3/3.5 0.82 0.76?

正
同路必勝

今日紀錄下先

澳1.5b
澳5/6球
澳3.5b
泡半客
日本4.5b

咁我想你以後唔好再喺連登出現 ok？

有神龍 點會輸

9c

9c
Dllm狗會

CCCCCCCcC

lm

有足水8.5我加注左
屌

D 角去得咁撚快

韓仔必勝 可重注

X2

9.5b cashed

呢架 大船好撚多人

CCCCCCCcCC

收錢

呢場20c up

買得一注9.5

又c

派我了

買得$500 9.5

開20c?

14.5 b 有冇同路

廢話

相認

LM

買唔到

袋鼠仲有冇

有無14.5b

黎巴入一球可唔可以

No

買左泡菜-1

個樣似有 但未知幾時入

派我未 入左2000 呢場豬左2000

巴黎都入唔撚到喇

咪呀
返去打仗啦

你講個方法黎

12碼

我

烏雞

澳洲買角大真係派錢

係韓仔信我。。。

刷角未

我要角呀

即埸西班牙u17 2.5大

太高盤數唔敢講
但8.5 9.5 一定係抵買

角呢

澳洲456

我miss左

我都係買得1.97 9.5
有足水8.5會掃埋 但等唔到

澳洲入多球

2:2 有冇人反對？

冇阿辛尼既澳洲根本係垃圾

入咗2.05 9.5

果陣8.5水我就想等到2.6以上先入

cccccccccc

痴根 澳洲阿！ 話追就追？
你估仆街德國咩

2:1 夠啦 咁貪心做咩

袋鼠射左17球 cls

劇本黎 冇得反對

袋鼠3:0

到2.6你都唔會入啦
又會諗7.5

黎巴嫩2:1完派100

0 1sK

依幾日真係得袋鼠似上盤

垃圾雞

我就係入左2.75水

想你中

南韓goal

屌 隔離GOAL

大船

韓狗！

同路齊上！

9.5大？

AUS 俾多粒

半7全10

😄😆

派錢波

Korea gel

南韓好波

追和未

兩場上盤等收錢

唔係
仲爭少少

黃義助

等12.5大1.8水就屌

韓

南泡

澳洲佬整多粒

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

比角未

Diu fake goal

半客好似好高水

差一角 快

澳洲ng高水過2.5/3b 唔通黎巴要入

please

3-0 goal

南韓入波, 多謝呢度某位燈閪

下年對卡搭爾個場?

唔係無角阿

有無跟角

3:0

1-1!!!!

比利時u17

澳

3:0
one more c please

澳3:0

搞掂

3:0
4.5 5/6球上

澳洲ng 1.7冇買

5 more c pls

泡仔

輕撚鬆
話左澳洲派錢波

同龜頭同路未輸過

Where is the 角

到臭雞追和

難d

大波收米

入來支持下先啦

烏豬一個都唔撚識
點解會有人買

上力啊澳洲
快啲4-0，5-0

出水未

上盤半大全大

2.55

唔買澳洲同泡真心走寶

3.5 -1

支持

懶醒！型！

岩先又話黎唔通入

12.5 入得過？

入

出左啦2x1

烏茲別克

大陸仔死撚開啦

多波= 冇角？

澳牛ng 買唔買得過

入b定s先

齊屌

3:1 pls, buyed 讓和

Goal !!! 1-1

比利時u19

冰咁耐

烏g比人禁屌

比多隻啦

有冇手足入來gghi洗番條傻西明post呀，又假分又洗板

都預左喇

如果你想就得，咁你係李嘉誠la，弱智

乜撚野比利時u17 關我撚事咩

深信1 1

10.5b goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入左14.5b 想死

一定要關你事？
波po淨係賭一場波？

派？

臭g 追和

pm

同路

想幫你 但今埸就

欠4角

屌你老母，唔關你事

巴打係咪抽得？60分鐘前9.5b了

一齊加油

我了

澳洲冇入球
頂住

屌你老母啊

角大黨又勝利

賽前10.5b 係低水小小 好過冇

係到報假 傻閪
我賭你老母對波得A 不過唔關你事

表哥比左部canon 500D 我用

日本角大10.5

有走地最唔抵係咁
寧願等下

Gel到咁 有幾球差少少角

呢道睇就知仲有入球啦 咁點睇入幾球呢

13.5B -3C

識玩

澳洲仲有球
等埋卡希爾入埋波完美告別

等下先啦 買角唔洗急

澳洲比多粒

走地有時真係想買就已經買唔到

好貪

我有lm架 多謝巴打

你老母就假
賭到傻撚咗？

友誼波和和氣氣得唔得

買左咩

南韓2:0!!!!!

差唔停

泡狗2:0 喎

綠格非常密集幾分鐘內就有波

韓仔食左春藥？

0:2

烏g廢到

-3角

又半大

巴打 澳個場係咪仲有一粒？

日本半大埋佢喇
買左4.5

12c🙌🏻

爽屌韓仔！

Goal泡狗

黃義助完爆son7

澳假super 算啦好冇

-3

又入球

臭g 廢到
唔屌了

仲番緊工僅有小小時間
跟左烏雞澳洲
烏雞追和澳洲456

Gel得 派錢波

針了原來

應該有

日本封？

日本秒GOAL

點會買烏豬

咁唯有jer到你走

日本1分鐘

日本秒goal

派我ok?

全部咁正氣

Japan goalll

係咪想三場半大

啲波正氣到

日本4-0波膽

快入啦

仲話友誼波和氣
3場開左2場半

少有 三個假波大國

澳日韓三隊亞洲大佬正氣到

1.65半大 係咪見過最低半大賠率

中國必細

日本走地無角買
唔洗中伏了

0.2

14.5 b

12點前半大日
中國都會半大

烏雞追和ok?

-2c

黃義助真係神之子

黎巴嫩ng

無賭半大好耐

上場都係靠佢

都話岩岩爆完角買細

澳快入啦 一注都唔想輸

準備2 2

留番啲錢買下場好過啦

Gchi

玩最多半大

咪撚玩啦5寶

澳平均射6先入一球

成日選唔中

烏波都拎唔到

召喚半大張志明

搏下澳洲第4球好過啦
做都做比卡希爾

澳洲咪撚入
射飛機

12c ft 我jump 了

澳ng 針

做啲角比卡希爾ok?

刷爆佢角日本

又係咁？
補飛補到咁？

日本2c

13.5b

放棄左

熱要黃義助唔要son啦 咁廢

又搞乜

澳洲比多球!!!

架仔456

澳洲3.5大

無7頭

日本封左角 冇即時

屌你澳洲入啦

屌你老味比多2c嚟啦

卡希爾刷角未

等聯賽番黎算啦

澳洲入波未

依場無心水

澳洲入多粒 大家開心

澳洲

澳洲幾c

補時必有c

12c

12

屌袋鼠入未

準備13

3分鐘

補3分鐘

都無可能2c
針

補兩分鐘都夠其實

2c

幾分鍾？ 澳

韓仔一人踢半埸ok?

你搞乜黎

只求打個和 烏茲別克

今日仲咩場場咁正氣, 突然有啲心寒

澳洲中柱

放棄啦

烏茲別克2 2未？

架仔快半大

屌 針

13角

13角半

比多1c我得唔得

完全唔係個班波

秋蛇呢場點會買烏豬架

完

Ft?

咪係角唔俾買

澳州果場補幾多？

3:0 12c ft

3:0 12

有開就一定買細

53 分鐘10c, 93 分鐘12c, 所以話角球真係俾狗賭

推晒落3.5/4 GG

燈到

澳洲其實輸左
冇456

真

屌你12.5s 禁爛十個平安鐘

爆完角必買細
要買角大頭30分鐘比晒機會買..

表面上贏
實際上輸

所以禁平安鐘禁到傻

Japan 3.5s allin

好彩上盤都食晒

對隊垃圾4粒都無

但點判斷佢仲有幾多球入

咪同你講左9.5 2水買

黑雞半場前追一粒定驚ok?

all半大

贏半大 輸3rd goal

overall 贏$77

日 2:0

2:0!!!!!!!

3場半大
友誼波一D都唔友誼

我都買到

屌日本買左4-0唔好咁快入

nice

呢啲波有咩好玩

個龍

全黑好似有d黑 定係反手緊？

日本-2派錢

咁好

派me未?

南泡快d完埋場

無得上網買咩

岩岩買韓 半客個位可唔可以派我

岩岩睇番-2得1.5

咁365個網剩係比你睇賠率同埋睇數據？

今日紀錄下先

澳1.5b
澳5/6球 3.5b
泡半客
日本4.5b

3場友賽都半大

輸埸烏g 今晩追數

原來要打電話咁煩 真係唔識

仲要全部單邊入波

袋鼠派未

屌咁正氣先就冇買

陣間友賽難有半大

之前唔係有有位yui 巴打話派10個100 仲未派

日本友誼賽就咪咁正氣啦，鳩下鳩下咪算

中南海ok?

你無聽書

食開好日子

澳洲佬角球仲唔派

萬寶路了

佢好似過左數比shy巴 shy巴尋日唔得閒無入到 等下啦

南泡盤真係派錢波

上熱門

我的國買乜好

客ng仲難過無入球

架仔2-0 完場派錢

小弟不材 睇緊日本個埸
23’ 0.99-0.93
諗緊入唔入4.5好

架仔仔刷下角啦

咁架仔無入球點睇？定仲有兩三球

1-1

架仔半場入多粒先

最保險係等75分鐘 雖然個大波似有5球但友誼賽真係難估

日本4.5s要了

今日全正氣波 上盤易賭到

中國波膽2-1

韓國就仆街

派幾多呀？

有黃義喬點輸

到而家都未明點睇有五球 因為個盤？

派1$ pps 之後扣番1$ 手續費呀，笑4

澳洲唔派角針

日本5.5s

支那 半主ok?

買識買

。